一圖分析現在股市幾咁恐怖

咁有幾恐怖？

你除左加個箭咀仲做左咩

呢個post淨係解釋咗樓主有幾弱智

弱智都玩股票 真係幾恐怖下

冰山型態

個箭嘴好恐怖？

??

請把冰山劈開
無謂再抑壓心底愛

哇好撚恐怖呀
又有個痴線佬開post呀好驚呀而家

笑撚死

整粗d個箭咀，加強恐怖感

加左2隻字

兒登

樓豬on9得好恐怖

鐘意你個名

6隻

冇乜特別....自然現象姐

連登股災, 個箭咀細到睇吾到

出面啲po講緊納dee joy緊喎
鬼唔知道dee冇joy咩